極度懷念葛珮帆已經綁架陳彥琳媽媽，甚至滅口

好撚可疑

煲大佢

push

懷念

滅左口啦

如果如建制派所講，佢老母唔想再提個女的話，其實只要當事人主動搵泛民，是但一個議員叫唔好提就解決左問題。解決無?

證據呢

*懷疑

拆祭壇就係想人忘記

亦都唔想希望我地响果度儲能量。。
（拜祭會儲存能量， 好似係。。）

好有可疑

推

rip葛博士

陳彥琳媽媽連東張西望都上過
點解要用葛珮帆做傳聲筒?

葛珮帆係唔係做左D咩?

唔係一早比人殺撚左咩？

條跳樓屍相似度99%

我覺得已經全家死晒依家班少數派9up d乜都得

一早俾人滅左口啦，你坐左幾耐？